---
number: "03"
path: "/episodes/tads"
date: "2021-02-12"
time: "3060"
title: "Qué es un developer, parte II"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast3.mp3"
featuredImage: "portada.jpg"
backgroundImage: "portada.jpg"
season: 1
status: "live"
episodeType: "episode"
---
¿Qué tipo de problemas resuelve un developer? Quizá, y esta es la premisa de este episodio, lo más lindo de 
'desarrollar' es que puedes poner a prueba tu capacidad de tomar la solicitud de un cliente, voltearla de cabeza, mirarla desde todos los ángulos
y encontrar una solución lo más eficiente y rápida posible… Al menos hasta que vuelves a echarle un ojo.


Platicamos sobre algunos casos de nuestra experiencia, reconstruyendo la idea desde su concepción hasta la implementación, 
redescubriendo qué fue lo interesante, divertido y hasta lo engorroso.

### Notas adicionales


> Saludo peludo (el sitio ya no está activo y además estaba en Flash, así que si escuchaste nuestro episodio cero sabes por qué no puedes verlo) ![saludopeludo 1](../src/assets/saludopeludo1.png "Saludo Peludo")
![saludopeludo 2](../src/assets/saludopeludo2.png "Saludo Peludo")

> Cuéntanos tu sed (el sitio ya no está activo)
![Cuéntanos tu sed](../src/assets/cuentanostused.png "Cuéntanos tu sed")

> DriVR (Simulador de manejo) [(Blog DriVR)](http://blog.drivr.mx)
